白俄總統暗示或於憲法改革後辭職

白俄羅斯總統盧卡申科暗示，可能會辭去總統職務，但無透露時間表。

盧卡申科認為，應該改革國家憲法，以減少總統的權力，在新憲法下，他不會擔任總統，但如果他現在移交權力，將會帶來麻煩。

自從白俄羅斯在8月初舉行總統大選，並由盧卡申科勝選連任以來，全國連續多個月都有大規模抗議活動，認為盧卡申科操控選舉，要求他辭職。

俄羅斯外長拉夫羅夫日前與盧卡申科會面，認為白俄應該推動憲法改革。不過白俄羅斯反對派認為，盧卡申科只是拖延時間。

林鄭表示會成立獨立檢討委員會

學普京咁換位啫,唔會真係民主咗嘅

普京都要歐盟🇪🇺救 如果拜登上台 一定用俄羅斯🇷🇺打稻草人 轉移視線 中共乘機取回海參威

拖得就拖

林鄭表示繼續加強打壓清算所有經政府出糧既人

普京都自身難保

憲法第一條 前任總統享終身豁免權

淫魔：我不會強姦你，我會改！